帶住豬嘴出街啲人好型

成日都見到佢哋帶住豬嘴係街
特別係3M6800同6900個啲
完全feel到佢哋勇武既一面

你好撚mean